<$1500 nokia 4.2係咪平價機王

本黎打算到3月出iphone se 開心換機
部6s就依兩日壞撚左
Nokia4.2最佳後備機？

samsung a20s
S450 4+64 好過4.2

1000蚊3.1先係
最勁係佢有NFC

s630 xperia 10算啦

3.1有NFC咩？

係
但你頂得順隻色？

lgg7 水機，平到喊又好用，同xr雙修緊用慣ios都覺得佢唔差，不過相機就差dd

$1500買到？

之前Price減價買1399，而且貴返少少好似1550倒

任何淫（sony打手）
又推個垃圾到冇人用嘅牌子

其實我都唔知我係Sny打手，我淨係知Sony手機同中國最少拉上關係。不如你搵証據出嚟睇我係咪Sony打手。唔該。唔好人云亦云成個藍絲咁 。
你有冇份搶廁紙、搶condom、搶可樂吖你？

1500買二手6s plus好過

上台灣 yahoo 買台版，有黑色，大約 hkd1000

你緊係唔知自己係sony打手啦
大家有眼睇就得啦

眼睇？你邊度知你都唔知，人講你又話係？ 今日你又搶幾多廁紙啊你？

嗱你睇你 講中就屈人藍轉移視線
你咪繼續自high囉
大家都知手機台邊一個傻鳩喺度推啲冇人用嘅垃圾機

無屈藍啦，但佢哋好鬼Ann姐咁喎，講唔過多屈我係乜Sony打手，但又無證明無證據…
我話無聽過蒸口罩係可以重用喎，佢哋咪Ann姐上身咁囉

*過我

你睇奶唔奶共同行囉，你自己心諗邊個手機brand同中蟈最少關係…我係推，推得郁先係。

2手仲要咁舊既機
粒電都唔方好得去邊
換粒電又幾舊
仲未計本身部機都唔知係咪鬼機